[I/A]Puzzle&Dragons[65]測試正評上限

繼續9up

393177501 請支持小妹

求大神加好友
105371423

第1個正皮

1000開都未輪到你開啦

搞咩有人寄封無寫野既信黎?

有2個正評
射射

其實而家都協力架啦，點解要加好友

已負評

正評先

負左

友情點

ching ho ball

睇信箱

又射晒D石落海

又話比古清5倍UP

又係銀

111 598 305 長掛暗G 藍柒 拉G

6個負皮狗

照舊 負評抽一個送ps4pro

禾艾梨❤️

吓 咁咋?

兩抽新木天使 雷神 (雷係雷阿你老味,拎鎚仔個件蛋散雷神)

正評送兩部

見係MKRJ,今個post 投白票

收到風100正皮鐵丁課返金

4條起倉狗刀唔吊

我愛棒球妹

屌又撳錯負皮

add jo

Up緊 抽未

利申9ho員工

唔高興牙，出黎隻抽囉

梨呃人

你登入左先比正皮

插左咩

真架喎，今朝一抽中

幻想

現實

狗也不屌

藍奧仲有矛用

想要番一隻

有個究進係女

咪寶石姬 威嚇 重力

不了，限UP又中多兩隻風神，慳D算

你個幻想又真的幾幻
FF隻部機冇既

勁

有人冇藍奧

點解你點都要J擊棒球妹

抽藍奧仲多過綠帽

典解會矛

有人喜歡藍

呢個唔追擊佢

都會自動出黎柒

遲啲改名做棒球j擊員

藍帽是咪組射擊隊用

風神超絕up

琴日野外露出俾人影到

時間充足

劍心up嘅時候已經抽中咗比古ching

小妹有男朋友架啦

臭g

佢真係雞

比白虎出賣
典算

我吉左佢 咁算唔算雞蟲

我吉住你 住吉住佢 我都中招

驚諗錯野
其實點解冇乜人放比達落娜g 因為佢粒龍殺？
但又肯插2粒龍殺落其他寵？

絕左版點抽呀
利申老屎忽

2900攻 龍殺(3倍)
覺白虎19xx攻 食2粒 x1.5x1.5
自己諗

正皮上限呀

唔諗

幫你諗咗

抵呀

收到

我入左 但無用過

topic曲線呃負皮

暫時係4

俾左正皮

好似盡左

到9龍

咁多人加我親友
多謝多謝

正皮到鐵丁回歸

娜娜隊洗唔洗 搵隻 75%盾做背後靈嫁

有人會
但我唔明點解要

一人一信叫肥仔派G好過啦

佢唔登入 我唔比正皮

巴打你亂吉人嫁？

吉我吉我

你唔加禾

冇75%諾亞龍第2下有咩意外就

一下秒

雖然有天降

控制意外

天降過600唔會太難

冇你咩？

你之前拒我

阿膠莉好似係吉咗我

係咩

？

閃光神教路
一於掉左隻光印佢

195 289 899
小薯懇求各位大神求加

等山本開fd位先

佢講乜粗口

臨射之前帶返個套，安全第一

突然聞到明

日本仔又問候人全家

認真問

正皮未

有冇人有之前LV11用水弓 十字心條片

入驚即正皮

佢想搵返送新手蛋俾佢既人，問係咪你

pad = joe
不了

十字心

嚇撚死我

我以為協力 對面斷左會輸

謝

唔該
我點覆佢話唔係我

想升隻清龍BB

報紙神唔掛水弓無十字心

牙糟真心為大家

求翻譯

easy la

唔制牙 kt輸撚左

今晚拎碌假鳩出黎屌死mc

最尾個句係咪想講自己唔係日本仔

skt ftw

心意已決 唔好阻止禾

地鐵， 腳

要求驗huni尿

你試下覆佢唔洗多謝

燒死你

有冇清幫可以 CARRY我打 灼冥魔 我矛固傷

比D點數龍打死

57049686

已經掛咗固傷娜姐

果然冇吉錯人

咪係，唔公平牙，個陣打IMT都唔係咁既

閃光神

夠膽打bo5

我愛閃光

明明fnc果陣比smeb屌打

佢話加左你親友,佢覺得暗雅真係好撚勁,同時佢覺得用轉身暗希夾隊長都唔錯
佢話佢好撚廢 , 多謝你一直以黎既支持
唔好意思突然間send 信比你 , 佢日本好撚廢

大約係咁
唔知有無翻譯錯

絕對無敵！完美肉體！知名情色寫真麻豆夢川エマ下海！

有矛人G

新暗印 之後係覺醒進化定係 普通究進

我隻暗印未升技 唔想晒

光是那張臉蛋、那對豪乳就足以叫人掏槍射擊了，更可怕的是這位「夢川エマ(夢川繪麻)」看似無名，但昨天第一時間幾乎所有人都知道她是誰了…

普

升左佢啦 , 要佢暗水隻覺醒姐 , 招技都好少用

羽田bb

團戰個個掉晒招打faker
佢先輸出到咋

上面見到隻 光 字
唔知又點解呢🤔

吉左鐵丁

比佢騎左隻 普通進化月讀 有10秒比我慢慢轉 手殘仔福利

抽多隻 解決左個問題

有2隻但
矛咁多297

依家係咪無華龍打, 想進風龍王

我準備做疤一隊教練，一上任買邊個好
俾d意見黎

297出下街就有啦

朗尼

已經準備好聽日助養山本

吉咗好多人
全體授孕

害死毒撚

唔洗出街都有

抽兩下就一下隻啦

佢想要光咖哩隊長朋友

想學日文
有咩網站有用？🤔

佢話
急!!!
吊梨老母

我大日本要吊梨港豬洗唔洗你教

google translate

有冇10石 抽2口

我期望你回返粒蛋俾我 點知得句多謝
well 好嬲lor

thanks

仲係大柒冠

原來係光加利
長知識了

No.1747 - 綺羅の秘女神・カーリー

綺羅之秘女神・迦梨
★★★★★★★

買晒修咸頓啲人
等利物浦無得買

買返最後一塊拚圖阿法比返黎啦
之前買撚完又轉手出去正仆街黎

仲考慮聽日抽唔抽
3條女劍人都想要（光無視果條仔）
而且都想補齊寶石G

有冇水弓繼左水契可以比我ADD
輸左2次LV11

無碼界再遭毀滅性打擊！西川ゆい、大島丈被捕！

我屌原來闇之蟲龍城
矛得買番黎打

而家有蟲龍買?!

163689339

禾以為乜都有得買番黎打

唔係話派返升左女英雄果D阿西同超金咩
唔見有既

未到 等下期

係WO

我2條聖誕龍呢

月中

風龍王等死左

我就準備左大量雙週龍 , 等交易系統出就遂條遂條賣比人 , 呢鋪一定發達

訂左貨

請簽收

發過森仔

回咗

心囝一早賣魚發左達啦

係wor 刷定一堆魚賣先

山窮水盡
有冇人想買鯨信

幫襯我 , 有8折

禾記得好耐之前 死肥仔山本 乜鳩寵都加番個副屬落去

E家做乜鳩 出D新寵/進化 矛左個副屬嫁

太勁,所以CUT左D副屬

加番個副屬係諗住比tan用 而家唔洗tan咪冇左

比你估到仲叫山本？

16冠港豬,你問我答

有冇翻譯

買都唔同你買啦臭g

$1

過左
我都唔知點解要打3次先過到

我屋企隻狗亂吠
唔使理sor

多謝你隻聖誕龍

Indonesian
bercinta ibumu
English
1. fuck your mother

有專人(我)陪打12個鐘
除咗垃圾隊

幾時開台

屌你老母呀

得暗埃，我send 個048比你，你幫我刷5條滿技

劉

一時時

廢劉係呢個世界最垃圾嘅隊
跟住就係光miru

屌你老味 死臭g

識玩一定玩沙織臭雞隊

係咪都要拎無謂益外人

禾法國磨999回合
係最充實

🇭🇰🐷

仲磨999係咩玩法

幾個難民acc等緊你lvl10

有冇人會刷miru

又少經又慢

佢話想要風神

好似有封0體信到而家都未用

屌你老味牙

想升水咸書

想要寶石g抽宜家+150好定等聽日up個個？

俾我拮咗嘅人,發表下感想

原來凍冥魔都有
早知上星期刷佢老味

求1隻

而家有up g咩？

聽日個個252525

我愛你

夢中人~~~

係咪呢度既人黎? 又吉我又送阿西俾我 多謝你

唔送俾禾

羽田機場好受歡迎

無咩

Hi

6063 4972

蛋龍要企既入

4368 0660

蛋龍

THX

咁點解一直都會有無碼片？
之前嗰啲又冇事？

利申 藍絲好奇問下

Mc快d解答下

閃光

387099572

果然快手

閃光神24小時都係個POST到照住大家

PAD紅太陽

唔好亂講 會得罪神

閃光對神

你未係神

全靠巨頭光每日助養山本

神只有青令
我只係跟隨旨意

閃光神嘅2個跟班

有無清有轉生白虎綁青契/轉心

想打lv11

187390269

補返id

鐵丁跟班留名

禾又JOHN

你係佢sp

梨加禾

133343919

兩隻G

1. MCG
2. 愛里G

差7體可以打9龍

重未過到

我叫你繼果陣得2X 體

竟然有人吉禾

巧開針

空白信黎

求大神借隻繼承火明王/增傷嘅白虎
270654291

明日有咩緊急

閃光神隻雞既跟班

有無人知幾時重置 爆唔爆石清左d挑戰佢好

我月入萬五 你老豆疊羅漢 始終不想課
你笑笑看看我 像是望着廢物 我心已傷

我月入萬五 你老豆疊羅漢 始終不敢課
銀 廢 金仲撚廢

這陷阱 這陷阱 這陷阱 我偏要上

邊間教會

無言感激 但後尾發現明王要磨完999先，小弟早洩，磨唔到咁耐 thx
有冇一隻係繼10％/增傷
id:270654291

遲寶寶有裏水天
繼火明OK??想清挑戰MODE 9龍

小妹有男朋友架啦 死心啦

接實

轉左

轉繼要成100萬
那有咁多錢

轉左10%重力

呢度D大神個個999,999,999+

過左 唔該咁多位清

遲哥我又輸左，冇體冇石了，可唔可以加你親友明天再戰

屌你原來報紙隻機操士未滿技
咁就3秒99體

QUOTE多咗

OK 我KEEP住掛

OK 我KEEP住硬

有冇人打蛋龍

OK 我KEEP住入

有 不過無體

有
不過得250體

呢條友咩料

佢都send咗封比我

弱？

好似係春卷

俾我就即DEL

打魚蛋個關係咁跌蛋龍。。 想哭

想要暗魚蛋 係咁出光

有無人得閒掛隻群馬縣出黎用下

你老味搞我條仔

Id

即刻拎返個親友綁住閃光神個friend位先

照DEL咖喎

廢柴無人權

8403 3601
金曜 上級
企位

8034 2543
仲有

為左R親友

大陸

DEL左去啦

send封信鬧幾句蝗del得

report左

你係雞咋

我吉左你條仔

我條仔萬人迷
吉佢都好正常

我做雞
我條仔又係雞
大家都係雞

冇人加我親友

pad真係好多死基佬
小妹走先

235 028 797
求光埃龍繼雷神

有冇大神派一條魚比我過lv11

6418 8015
魚蛋
有冇大神幫我射

邊幾位 請自行認領

有無人想睇狼人

Cd rom掛

最後一集點都要睇架喎

屌 醒左完全訓唔番

劍心E個活動

抽親都銀既

我抽親都係鑽

229524554
長掛齋藤一
求大量好友

如果咁樣打雙三係咪無機 應唔應該擺多隻白虎 將狗頭繼天枰 再咩多隻水寶石g

有個問題求解答
我岩岩換左新電話
咁就禁機種變更
禁玩發行再重on收唔到機種變更需要嗰個密碼
之前都試過機種變更同一個方法都冇問題
有冇大神自己點解

暗娜巧難轉

禾覺得 橫一列 巧似岩手殘仔玩多D

點睇都係拉橫難過拉4粒

3c會都覺得好難挽
最好都係水弓柒番

估唔到n年前 抽果隻性鬥士一輝 今日會有用變左射材料同超金隊

指定動作

super

rank 619 係細佬既

我係木曜ダンジョン

In 7c覺 i trust

新手留名

羽g成日收埋隻水天龍

屌柒佢啦
又放青龍

你又唔放
我差一隻

過到未 等緊你包膠

等緊隻水天龍 我諗緊自己用水天龍係唔係都得

有冇先制嗰啲 海柒招隊長勁好多

有冇水潛機操繼明王

好耐無上黎，想add返依度啲大神
主要掛上面個啲，有無人add下我好友
192,544,245

買唔起

呢隻

Yes

而家想要水潛機操
btw 你有冇明王

佢好似有成隊

轉水屬果隻

係

141 647 404🤤

無水潛

mcisg

無插水潛

我成隊都有 但係繼明王唔會彈起咩

我買返嚟第一件事就水潛升技297覺醒

射左一下先 上返招機操再 秒

放齊冠acc
有無pm我

pmed

應該問閃光神有咩冇會快啲

大把野冇 個ac太新

咁你要機操定水天

你水天就啱😞而家仲差隻

入咗錢

買返來冇用過

呢隻？

之前爗mp換左隻木機操返黎食左蛋龍水潛擺左起到

佢要插埋水潛

我可以即插

得mc會唔留屬潛喺boss

乜都冇搞過

ching0god搵到未？
定比個機會小薯為神服務？

冇玩無傷隊

未 141 647 404

利申要用嘅時候先買

食神

又走咗1日堂

鐵丁又無返工

不過無人理我

有冇明王繼埋

冇呢啲重課野

笑死

sor

依家巨頭當道
小薯當災

柒達好波

要5水潛木機操繼火明王？

冇大神想要既野仲走黎呃朋友位

青令會課落你account抽 宜家仲up緊

YES AR

我都想要

1抽銀
棄驚lu

挽留

同柒達有咩關係

ching0神你del唔del小薯你決定啦

ching0唔add禾
棄驚

冇風神棄驚

樓上係雞

早晨，樓上係雞

磨足36小時

出晒水，濕晒

又話加我親友

樓主係咪罷緊工

miru有冇solo快刷隊

我淨係用過覺操 SOLO
但唔穩

咁用返暗娜算
搵人協唔知搵到幾時

win左了，謝！

IN 遲神 WE TRUST

玩你咋

請珍惜鐵丁

梨地系米買支pen番梨轉豬嫁？

哭左

冇人會刷
冇隊抄

我用下面支pen

牙籤仔

用返極3隊暗娜3-4分鐘一場

咁已經好快
我用覺操慢好多

刷嚟做乜

升水咸書

635 rank果位

禾屌

原來iphone筆成千銀一支

想買支黎轉珠都咁貴

你add多次

su pen 都唔使咁貴

買su pen囉

幾錢

係咪講ipad pro用個支apple pencil? 咁緊係貴啦，電子筆黎架
唔係用ipad pro做繪圖買黎曬錢

有fd買三舊水有找

我用黎轉珠炸想

諗住幾廿蚊有支玩下

Apple Pencil拆解

上淘寶買支轉珠神器

用手指轉 個mon一d都唔順

平平地咪去黃金求其買支，幾廿蚊隻隻都差唔多啦

巴打我add左你做親友
698lv果位

買 wacom bamboo solo 3rd gen 囉

抽蛋未

呢支ok架，用過要求唔高會唔會同su-pen差太遠

80石又飛左

1抽風神留名

係街邊執左支20蚊

大股東

好撚伏

山本送的
仲想要火劍人
但G齊左冇咩其他想要就收手了
等火up疊神up再試下
亂入馬超剛好補洞

繼兩洗版 兩光寶？

都好易中下喎 ...

膠頭? 仲衰過用手指

特別想要list
火劍人 光劍人

想要list
水劍人 木寶石 暗寶石 光寶石 水寶石

補洞
其他劍人 楊貴妃 利物浦

今次算收貨，剩係爭左火劍人

好掛住部note2 自帶神筆

5倍up算係咁
最好彩係鑽蛋冇出關諸

貴同平有乜分別

好多g

想要多隻光寶

好多港G

中左第3隻
其他4色先各1隻（火有2隻⋯雖然冇當過佢係G)

1抽拿破撚

冇出隻光豬俾你未算俾面

唔係平貴問題
而係膠頭同布頭

我炎隻手指成日姐住d珠
用支筆應該好d掛

希望有幫助

布頭順過膠頭，用得膠頭平筆會"絕"mon
仲有要求再高d會睇埋個頭對應壓力準唔準
支筆輕唔輕同重量分布平衡會唔會頭重腳輕
呢d就係價錢分別

兩抽
干將莫邪
水明王 (???)

屌你老母
條仆街一入協 第2關斷左

我一個人點打雙極女神

仲計好晒打完升lv 正仆街黎

雙極可以協o架咩 ?

131下一隻火都冇on99

下次開返直播抽

打雙極打街外人不嬲都要有斷打既準備啦
炮友果D 屌都廢撚事

邊個話要G

極限女神先岩

又撐起pad

你個 SP

131下
咁就8pack

我冇追落去係啱的

你地慢慢

佢追一隻係辛苦 d

百鳩幾下先得咁少勇士

想問下白虎同人妻轉生左入暗娜隊仲有冇暗水既倍率

自己睇

報紙ho ball

兒家D港G真係世界級

死法老
1抽就中我最想中2隻其中一隻

呢隻都有6暗100倍有冇可能頂到山本

火同暗都冇

唔睇
( Show Blocked User - 鬥快派閃光 )

唔知
我都係抽完先知佢隊長技咁痴線

頭先係office大笑左出黎比人望實

有個舊同事打翻黎(曬命)話好開心入到間國際投行

我問邊間，佢話係高銀金融......

炮友網又FAKE人
隻8F嘅9龍都唔係有心就用轉廢

垃圾都有人抽

因為我係垃圾我係雞我賤格我係泥我是零

2450攻大炮一定係垃圾啦

好像5隻都高攻過13號機

no 得火係

我真係好鍾意轉珠呀

禾屌你臭系

垃圾game仲有人玩

全部同我抄書

多謝大家出寵相助
我愛你地

Check返係火 暗高過
光輸4點
水木就輸多啲不入流了

原來係我冇嗰兩隻都高攻過

百幾抽抽隻新寵刷關卡可以快到零點幾秒打破世界紀錄

你唔抵得呀

月光唔知乜春花

指住你黎笑都黎唔切啦

抽隻野返黎丁駛唔駛你教
火果隻對腳世界級

可惜我冇⋯好在光條女都有靚腳

其實呢d抽神up都一車車啦

我就唔多覺眼4色盾果啲6星冇up有幾一車車，仲少過6星限

今日預人不淑

2場都斷鳩我線

嬲嬲豬試下自己打
原來夠打

指住個低能o既o黎笑
仲以為自己好威威咁

新手冇人理
我去磨埋機皮先

暗娜solo雙三都得
你擔心雙一？

我屌你老母

LC爸一句笑夠2個

你做乜都有人指住你嚟笑架啦
on99

我好擔心雙一呀

禾手殘

多得岩岩買支筆由3c升到4c

[有圖]有冇人記得「貼EX圖」，係唔係有POST過露點相

有冇清
想打強龍

咁低攻

佢全隊冇1粒覺醒加攻
俾啲加珠拉下u應該都有4-500萬單隻

有冇清入黎打強龍

1322 6922
帶隻3sb隊長入黎企

有冇清入黎打強龍 3場

68997062
帶隻3sb隊長入黎企

協力d sb係計埋 人地隊 隊長加隊員？

兩邊 total

哇咁咪成廿粒都黎？

好難得真係有新手

抽到無石淨係中左隻火

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

我咪新手

矛玩年幾 變左太多 我停留緊 曲藝士年代

我先係真‧新手

你而家只要知道pad三巨頭係邊個就得

得報紙同個日本仔掛緊

佢先醒，一重置就拎碌鳩吉落閃光神菊花

閃光神 白滑多汁 矛唔吉理由

菊花出既汁即係⋯？

未滿技都夠膽掛出黎

我真真新手，無冠+無900rk

你有冇玩PAD

抽唔到光秀bb 想玩下橫一列

新手入黎我就屌柒佢唔升寵

d 石岩岩先到三位數

3位數

巧惡

本來我都就快3位
八婆up呃鳩左我80甩

又有得笑

劍心條粉腸呃左我30甩

一陣睇下有冇人掛
用火狗搭黎玩下

劍心免費G左下就放置

有冇大神有S-水機操士

唔怪得鐵丁棄驚
個個課埋佢果份

典解咁多人玩 覺劉

廢劉唔是3u先勁嫁咩

3u劉打天下

巧多🇭🇰🐷

幾多呀睇過

🇭🇰🐷👑呢

我都唔挽鳥
次次出新野都變虹蛋

痴鳩左線

抽蛋game
等你地唔會話抽幾下就收工

D虹蛋全撚部都係進化左既新舊拉打

入驚抽蛋未

差唔多一部任狗新機換得一隻火劍人

閃光老婆生日

你抽到藍奧我再考慮一下

賣都賣左一頁啦

🇭🇰🐷👑話跟你棄驚

我老婆都就生日

傻左

咪又係臭雞

為左你 我決定下次神up課到有

吓 我未咁快生日喎

有冇朋友可以借以上寵

借隻暗咖比你

齊晒,係咪面交

口交 +100

隻隻都有

我揾齊隊再叫你放出嚟
留意要潛覺

+1

有齊=重課狗，係雞係閃光

Switch 3月尾 Splatoon 2 特別版試射demo

見到個名都覺得好堅

我掛o左火天龍 link 火明王俾你 @ 2 號位

on9仔發現

呢隊野打邊關的 ?

thx 差4隻

機皮

natti抽齊晒d蛋蛋獸之後食晒

新手冇朋友
有冇人放上面D寵

G

香港中立黨
2 小時 ·

【就《美女與野獸》加入同性戀角色之回應】

有關迪士尼動畫《美女與野獸》加入同性戀角色，引起全球一眾恐同組織猛烈抨擊。本黨有以下回應：

1.對於性取向問題，本黨保持中立。

2.對於《美女與野獸》原為一個關於「人獸交」的故事，本黨就會參考全球一眾恐同組織的無視態度，繼續保持中立態度。

3.除了人獸交及同性戀，其實《美女與野獸》還有擄人、綁架、禁錮等等犯罪行為，而全球一眾恐同組織對上述行為皆採取無視態度。本黨宗旨不分正邪、不分善惡，對一眾相關團體，能有此中立態度，表示歡迎。

4.本黨正式呼籲本地恐同組織，應立即聲援日前因屌狗而被警方拘捕的阿伯，冤獄啊！惟本黨對此只保持觀望態度。

香港中立黨
2017年3月3日

推
有魚有火天龍 差機操同咖哩

成隊我都有，係暗咖 & 魚冇火潛

一車車港豬喺葵廣排隊訂Switch 小妹已經偷拍咗你哋

好彩我去訂功能內衣ONLY

着左好耐啦，對奶大左

幾時出pkm

男人要咁大對奶為乜

新手想問pnd 點download

有關近日網絡上流傳管理員被「起底」事宜，我們就此有以下回應：

許先生確為 LIHKG 管理員「連尼住」；另外，因成立 LIHKG 討論區初期的反應遠遠超出預期，人手和技術支援嚴重不足，就此與 HKG+ 開發者商討合作，建立一間為 LIHKG 討論區提供技術支援服務的公司。

由決定成立 LIHKG 討論區起，「連尼住」早已對被「起底」有心理準備，他亦無刻意隱藏自己身份，在此衷心感謝會員的支持與關心。

藉此機會，我們亦希望交代會員所關注的律師信收發形式。一般律師行會以電郵及附件方式、傳真及郵寄方式發出律師信。雖然發出形式不同，但無論以何種形式發出的律師信皆為有效律師信。LIHKG 管理團隊雖有心理準備去面對並處理法律相關的問題，但營運不足一個月便以電郵及附件方式收到首封律師信，比我們想像來得要快，為此我們亦已立即咨詢法律意見並進行相關應對。自此以後每當收到律師信，我們亦同樣會基於法律意見，為大家據理力爭，確保此討論區的言論自由，並竭力保護會員之私隱。

男兒奶大食四方
女兒奶大食窮郎

連2年跑女僕咖啡店 日本阿宅受影響成偽娘

成個波台bam尻咗佢啦

差閃光god隻機操🤤🤤🤤

仲差少少

OK 等我課課佢

Del左龍珠

好奇問下 你地刷邊關升藍奧？
成12技要升 唔係太想食必升技升爆佢

喺iPad

頭先食早餐見到個廢老叫個細路幫佢課仆街芒糕

我都要升多隻

真豬

岩岩同媽咪講返
佢鬧到我仆街

梳囉

即刻升多隻光諸先

依家係咪玩100%盾黎打挑戰.....

到底佢幾時先開betman....隻水奧又要升 , 隻錢印又要升

分身等佢派喇叭都差唔多升晒d寵
完全唔使等復刻

刷霜龍咋嘛

水奧錢印食足真係好拿利阿

每日極1清體 全部喇叭升晒

有無巴打一齊刷霜龍?

升藍奧有星龍唔刷刷霜龍？

分身就黎食lama 升完🐋

cut走左面先

喇叭左8隻鯨 啲水喇叭都未用完

你地會簡新火印隊定信長隊 ？

霜龍有埋劍仔刷

霜龍有面具有彩波唔係好D咩?

異色盾有咩玩法，多左個減防50%

5色都勉強轉到，個7c覺完全唔敢諗點用

新火印

Ching0 god是咪要水機操?
要我繼隻明王掛比你

星龍易好撚柒閪多囉唔該

睇返原來新劍5up左機率都唔高
平時神up就算疊啱屬up都得2倍
應該會好少見
想要既好趁機會追返黎

10抽sexy up連波皮都掂唔到，砍驚！

遲d驚你抽都唔要咋

幾時拎走d六星拉打同忍者

睇返閃光131抽平均都1-20抽先1隻
平時冇up要幾抽？

留比巨頭抽

得閒要貼番純情日本妹中和post陣泡雞味

山本ho ball

你唔要我要

壇蜜係我嘅

D伏劍咁快過左極3

5分鐘輕取未

整到6星加埋個up就成堆🐷衝哂埋去

有無巨頭畀我吉下

巨頭D諗法真係無人估到

咁隻火劍真係好丁嘛
順手補齊G都有壞啫

用緊一鍵結算

tubegameplayerAnna

石峽尾去到太子都tko唔到人，兩個都係辣殺

tubegameplayerAnal就睇

有冇巴打 d 組會開炭
想企下

D 水同木炭已經冇哂

係咪你冇隊咋
霜龍有隊射走一兩層架喎

乜而家d人咁夠薑挑波台機

seed please

有冇啨打蛋龍

有蛋龍射咩

我冇隊就一定o架啦

問題係淨係講隻 BOSS
星龍真係易撚到用條鳩轉都嬴囉

空轉2橫 vs 要轉6c
真係唔知邊個易 笑死me

乜樹?

閃光神有冇隊抄下？
我都有隻藍帽未練

買

好多新會然不知波台險惡

有link未

梗係轉 6 c 易啦
我一起手 default 8c

空轉咁難o既野留俾你

記錯 原來係射走3層
3個全版

升藍奧技早2日自己打

岩岩去左轉，波台變左反連基地，成個九龍城塞咁

有無一隊可以磨隻LV 11 白盾?

小號無課金

有條友叫 真誠my香港
死咗定係棄咗驚定改咗名

閃光甲子園

連帝聲明post入面好多fan屎

醫生屌女好過轉珠啦ching

而家連帝vs早洩vs波台
三方混戰

隻肥婆又衝出來抽水

冇拉奧
都係乖乖地全版水射茶渡轉3甩算

廢事理隻喪家之犬，永無翻身之日

岩岩爬返上個post見到依張圖
我想問下依隊隻木奧同鯨魚後面咩技?

宜家驚波台會被清算
翻高登波台組織義勇軍又冇人理

好似有隊用四乃森蒼紫

人地有咪得

5 % 明王??

其實有好多隊 上twitter 一search就有一堆
只係好似呢隊最快

應該係2明王？

蒼紫好像係combo隊長技？
如果係咁不如用暗明好過啦
用拉奧就係贏在唔駛拉

邊有人敢清成個台 得班憤青係度ff

佢要蒼紫招追打 好似一樣得

單邊水射都夠力？
咁我搭小號明王

拉奧係贏13號機食到
靠單隻60倍打

木奧都係重力 鯨魚係明王

咁頭關用水神秘轉上去打到尾王
尾關轉返追打隊長用水寶石單邊爆霜龍會不會都可以？

錯了
靠水射就夠

利申試過用加具土代
一樣贏

啲選擇多到

麻生希把聲真係好難聽

原來咁簡單
一於之後升埋2號藍奧

連帝d馬仔好多都講緊
陣間一句順應民意就
要清都清左感情台先啦

其實我都係幫朋友問 , 佢個小號乜七都無
幫佢打三隻宙赫返黎 , 天照掛埋隻明王比佢由佢自生自滅算

B 隊塊水面具好性感

最緊要一入彈綠帽同10%重

有冇高rank 900up巴打比我加親友？要成日online 既
有2個親友可以加

幾時先有寶玉打

巨頭

光赫拉龍仲未公佈
我仲等梗4月頭去日本時買一箱返黎上車

又想害人

一仔

升技都慳返
但有咩用

死左啦

入G娜谷到對波過10萬HP

再有好像上次的覺無lv10用黎秒血牛掛
上次無覺醒隻傻旦好鬼煩

要儲15turn

痴線咁快追到

加埋hp潛就過萬血

自己繼自己應該仲勁

lv 11 火戰女點砌好

公唔公佈都買架啦

樓主係雞

今日矛情報？

公佈左狗刀唔吊咁點買

慘 如果中間一隻都冇呢

今日開緊padz龍wor
去炮友網或者kekeke R人升兩隻
再去搵人升埋隻剛龍
250000mp就自己諗喇

yes又可以做rank狗

終於中隻G

清，啱啱有啦

你呢11抽伏到

頭 10 抽真係

閃光131抽 唔緊啦

2極係咪又多左exp

死法老又伸個屎忽出黎俾人吊

終於有龍魔界刷

樓樓上係神

抽極都重複，放棄左

有神要拜

破產都有得抽

今日又有新pool？sosad

矛情報

13號rank狗準備出動

今日情報 龍魔界有防坐潛同4倍exp

個coming soon 如果係神up又疊八婆up
就真係要寄刀片俾山本

買關唔係冇份咩

🇭🇰🐷📰

Ok 課金先

又要刷機皮做rank狗

龍魔介咩黎

又有得白猿

禾要究進情報呀

me可以繼續機皮

之前開信箱好似有 都出過幾隻s-

要機宙嗎

白猿好似時速2200萬經
兩個幾鐘就可以升1rank

兩個幾鐘 痴線條curve

4倍exp冇份

有冇人有臭港女繼10%重力借黎打lv11
求加
Id: 152636442

雙極經又2.5又4倍係咩玩法
唔通係10倍？

正 又有得刷rank

瘋狂升技

小薯禾係咪可以借今次機會極速升rl

本來你個rank就可以一直雙極1

無風神都係做唔到a

第6彈唔是有龍魔界份咩

「極限の闘技場【ノーコン】」入手経験値＆コイン2.5倍！
03/06(月)00:00～03/12(日)23:59

一部テクニカルダンジョン経験値4倍!!
03/13(月)00:00～03/20(月)23:59

・極限の闘技場【ノーコン】

10倍? 夢遺冇咁早！

禾g
一場一rk但用唔晒體 好浪費 打完一場 去射到得番50體再打

一直用開升技寵

冇嘢 我打得丁多眼花

唔單邊錢印好蝕

又係棒球小妹出場嘅時候

決定退出pad post
低質晒

含個撚先88

用開雙邊錢印

成班rank狗

2年差睇個8婆都幾十萬follower
E家先250萬

pad而家淪落到要靠rank狗頂住
一齊回娘家ok?

下年pad業績睇黎要靠班rank🐶

死肥仔山極又偷懶唔出情報

雙極3 ok?

仲6周年? 執硬啦今年

返左 等緊你

原來呢個都係2週

咁耐
原來上面d高rank佬咁痴線

齊隊

望下句野 再望下個名

有無人4倍經果陣陪我刷機宙

返高登重振清泉post

禾係padpost入面既唯一清泉

乜呢到除左我仲有清泉咩？
連lc爸都課3單抽變裝

你唔覺得呢度冇咩人理你咩

開左post未

我不嬲都係一趟渾水

清泉矛人理

預備挑戰mide機宙

4倍經點會刷機宙
40萬vs83萬

挑戰閃光果131抽未

岩岩30抽先抽到
2火 1水 1暗 新勇士以為好差

睇番padblog xxxSTFxxx 173抽
先抽到7隻

我見到閃光拎住把刀搵緊你

Block撚咗

想順手刷手啊

樓上樓下都係臭雞

屌解呀，抽唔撚到啊

樓上死gay佬

刷手我留返冇經up冇野做先刷
淨係等佢跳8c都慢好多

200體

衝rank狗

請珍惜rank狗

珍惜閃光

笑甚麼 你也是rank狗.jpg

屌解屌解

麻友係雞 MAO係雞 山本係雞 KPOP女團全部都係雞

我呢

( Show Blocked User - 溡脇綾香BB )

爸爸

Mao都做到g

我叫

要記住。。。百貨。。。

雞都有分高低

樓上全部block晒

岩岩協力果陣 明明係隊友回合 點解佢可以交左比我打？

有客叫就做到雞

性暗示

可惜次次對方都唔明，每次仲要得一次機會

樓主 樓上 樓下 樓左 樓右 都係雞

----------------反彈綫----------------

可以pass

小學雞咩

點禁pass制

6441 8653
炭 企位

小學雞都唔玩啦
咁撚on鳩

6641 8653
先o岩

用中指篤某個敏感地方

大叫pass 然後右上角禁第一個制

唔該

Mao好差咩宜家

都未閘住，點反彈呀！

唉，香港d國技真係流失曬

你呀媽個波罩呀

肯定係賢妻良母

閘住反彈冇回頭

永無帽 因為無人想。。。

而家小學雞當道牙

逼開沿住地球飛一個圈打中你後腦

新會然😂

PADR search到澳門大佬

有得bid小麗老母

6496 8583
炭

我決定一日腥一封信比鐵丁
直到佢登入為止

new hand leave name

我愛鐵丁

強龍有無人企
18965253

天天寫 封封寫了六百句的

新手想問 呢度要跟邊個大佬

呢度分2派

鬥快派_ _ 同 _TRJ

鬥快愛鐵丁

我想改呢個名
「閃快派鬥光」

邊派福利好
小弟收到廿蚊會請返唱k

呢度分2派
一派個user名係中文 一派係英文

中英混合係咪可以食兩家茶禮

我就跟閃光嘅

咁中英文都有呢？

係兩邊都唔撚要你

IS G

點解

鬥快愛鐵丁條地鐵J

兩家性奴

快點吉我

Agger

p.s.我仲以為呢係係得山本系同kpop系兩大派添

磨足36小時2

仲磨緊1F嘅

時間多

ching0神為咗粒石 可以去到幾盡

唔洗返工咩

佢唔志在粒石啦
係為左粒星呀

挑戰模式全制霸

撳個掣就有石
都唔係知磨o黎做乜鳩
(利申：冇朋友)

留名等睇磨雙1~3 挑戰

大把人打完啦

see all star

GTRJJJJJJJJJ

神月供n千石
都依舊為左一粒石仔奮鬥
仲勵志過再生勇士

Tuna同我刷天魔

矛石牙
幾時助養我

拎緊綜援，邊有面見人

我任刷架喎

🐷TRJJJJJJJJJJ

我大概清到上3-4龍就算了
（不過都唔知夠唔夠體打晒，啲裡關同雙週好食體）

收到風

你望下神
成個榜樣俾你跟
快d去磨

為咗一石 罰自己轉珠
呢個就係你班小薯同大神嘅分別

幾時出白帝?

下星期機邪小醜 又棄返了，88 on9驚

梳囉屌

最愛轉珠

搞錯

收到風棒球小妹上緊黎

好驚

成班五毛圍爐

1001

1000.5

唔開

1001？

笑

到時共產充公晒你地d石

樓下唔好開

鐵丁開

咁係咪人人有份分？

LOVE